香港人想當兵，有咩方法？

30歲以下香港人有咩渠道接受軍事訓練

去台灣入伍

法國外籍兵團

做觀音兵算唔算當兵?

步兵（food panda)

會死

想當兵又要唔死係咩玩法？

但可以上戰場做任務

做觀音兵咪唔會死lor

邊個想死

英國 Bno 都比參軍

大佬當兵都係預打仗，想打仗又要保證唔死，好矛盾喎，唔想死咪唔好揀當兵囉，依家又唔係強制徵兵

香港人就算移民都只能服4個月義務役
做唔到志願役全職軍人

做兵就係為國家犠牲
不過習帝唔信香港人，無得當兵

另外，BNO有資格申請做英軍，保衛英國

反而30以上仲有無咩地方收留?
唔怕死

去英國 法國外籍兵 應該都可以

佢地應該睇少啲戲

好快大支會強行蒸冰，到時年輕力壯既都要為腳家效力

即刻去敍利亞同阿富汗，ISIS或者要你

你up乜9

on9留係屋企打飛機啦

英軍後備役好似去到43歲

有邊支軍隊唔會死人

做童軍